[BLINK] BLACKPINK討論區(53) I love blackpink 3000

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190123 BLACKPINK (블랙핑크) - DDU-DU DDU-DU + FOREVER YOUNG @ 8th GAONCHART MUSIC AWARDS [2K 60FPS]

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019
[url]

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
ChiChuLater @ChiChuLater_KJS ‏

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
Mystery Lover @Mystery327
Sweetcrush @SweetCrush1627

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

冇晒vip先入到有咩用

coachella KTL 條link錯左

而家都未入到

等執平飛算

撲到1398了
Po下Jisoo同敏鎬嘅相慶祝下先

VIP 難D

死開啦D仔

用上一個post條link
係網址欄不斷reload 直到入到為止wo

禁左成粒鐘都入唔到

小心講嘢
李敏鎬好多死忠

F 5 爛都係出熱賣

仔不了

留低奉獻俾紅館Aga啦

清睇咩位呀 1398 1198 998都仲有既

換電腦啦

兩樣都想睇

換Wifi啦

去泰國睇BlackPink啦

哩三個價都可以呀 但仲係果個畫面

FMB02(151-300), Row : GA , Seat(s): 6 GA,

買左呢個,咩位黎

廁所位

lm

1398 坐
入到了
但無

Topic 越來越hea

你部機廢定網絡廢

我想問下買咗飛之後係咪會有email confirm?

發現原來copy錯link..

幾時？會唔會泰國都買唔到
個網其實洗唔洗登入左先入到？
我見巴打啲圖好似唔洗？

劇透

本身1398有600幾籌
去到比錢要login
之後彈翻出黎
再入變1000

不過買左

都係唔撚睇了 有下次先去KR追

終於入左，但無曬988
有無人㩒多左

唔番韓國架啦

叫啲打手放番啲飛出黎

講真佢係咁encore 好難唔信kr主埸唔再開

1398 多左飛
但得114/124

world tour 有韓場咩

冇咪等下次囉 我信bp冇咁快散

點解你睇到咩區, 唔係淨睇到行數咩

右手面個格

當年BB Last場都係香港站
冇番過韓國

無區點買呀
盲買咩

清咪再燈好冇

冇希望冇失望

做咩會去到咁快

留個名先

放棄

每次bp開concert都要As if it's your last
因為唔知YG會唔會執

fk...無睇到
淨睇行數
岩岩睇返張CAP圖 124區

冇野發生你可以番過隔離海

等ig放飛算

等下次cb去fs好似仲好

買多左張1398連船飛，有意tg

企位

可換飛？1398企位

睇黎大家傾緊澳門場?

觀察力好強

多咗兩張1198
坐117區 連船飛 有意pm

澳洲場

唔去了

而家仲有咩價位既飛

無買

得返116 124

幫大家集氣

買完會唔會收email confirm？
我過左數後 佢個網彈左 冇咩正常完成交易既任何一頁
但我收到信用卡過左數

其實剩係換左幾首歌
對我又唔係好吸引

前排無耐先睇左港場+好少過澳門睇con, 算la

祝各位巴絲blink好運買到靚飛

真
所以冇靚位都係算

咁開芯

LM
I love Jisoo Jennie Rose Lisa 3000

個3000 又代表咩團

I am jisoo老公

某戲劇透

好似當買唔到...
利伸之前搶張敬軒就係咁

放1398企位900籌連船飛
有意tg

無睇唔知

有1398座2連

而家金光網又放左1398出黎

多幾多張？ 114 幾錢

chaeyoung love me 300000000000000000

最後兩排

1398 O seats姐係咩位

照殺啦

有冇人要FLW 1898 (301-450),未比錢

港場你無去咩?

可惜 想要M/E

Avengers

企位個d b07 b04點解？係咪照跟籌號？

清你係咪改過過名黎

重要

我要

抽日場算

入到 無晒vip
係咪無人要幫手買

應該係分區

去左
要再去

利申：唔去

得翻坐位了

唯有睇吓開場前一日有冇減價啦

單純因為呢個發音似啲

係咪有個買飛group交換情報

放1198兩張1398兩張
1198就坐blk 117
1398就坐blk 119
連船飛
有意tg me：

我用白底版連登, 你用深色字呃唔到我的

佢梗係唔去啦，佢要留返啲錢去7月嗰團

有 email confirm

5月都要呀

巴打最後買左邊區？
1398 最後果兩區唔多想買

做咩咁多人知其它團幾時有CON開

講緊BP
諗左啲咩

124

聽日先睇

加左

劇透time

116/124 好多飛

Thanks

可唔可以加埋我

Ed

劇透blackpink死全家

感謝

求加

有係人116/124 個位會唔會好衰

咪係
完全唔明

上次企位超近但逼死
今次想舒舒服服享受concert

唔知會唔會晏啲放返近台少少嘅飛
但真係賣晒

派哂

無良公司 唔派比我哋班打手

劈炮

今日見左工做我秀全職老公了

訓撚醒未

有冇去見埋隔離團

唔係好明你講咩

咁都幾好喎 秀智個老公

exid?

exid果個叫率智喎 秀智係miss a

呢團有秀智咩

金智秀世界第一

Exid 淨係識hani

一扮野就引晒你班友

已經引到個真心出黎

隔離新團好似又有人叫智秀

呢到啲人好芯

樓上個啲咁熟

睇唔明

yg又課金

Lisa 比個波人

好似黎緊會返韓國錄Stage K

Jennie好細粒

條仔邊位

djsnake

原來佢咁嘅樣
以為黑人黎

係外國先可以唔洗戴口罩

又shopping

係,出左張附屬卡比佢任錄

連LA清都變左癡線佬

佢以前都係架

Lisa 太正
無計啦

La巴真人好似白毛定唔知金毛

走去stalk人？

this

又係mk

忘了愛果隻Mk?

似你

你地都係金毛 有咩好爭

做乜呢到咁多死MK仔

你兩個先係

春日小華絲

下
咪屈
未見過你

求加 有d野想分享 但唔想比CD rom

又多張

我諗你認錯人

大家好rich個個去睇con 我窮學生連album都買唔起

你無買

清冇返pt

百幾蚊都話買唔起果啲肯定係芯

又唔好咁 睇下佢點回應先

肯定係
又係啲叫窮連天但又唔返pt嘅大芯

CON畀唔起可以接受
一年CB得一次百幾蚊都買唔起就OVER左

真
同話粉色接受唔到嘅一樣over 左

又曲

點解突然咁多新面貌

開con YG仲唔請多啲打手

YG招聘?

講明先
唔是放飛group

諗著大家組團去
點知個個都買單飛去

係咪改左名

咁性質係咩
一陣又有偽blink入去

上面講左

深潛先

深潛姐係芯咁話

芯潛

比你講左先

近排推po咁快嘅完全追唔切

因為太多癡線佬

I love jisoo
Jisoo loves me 3000

你地個個都芯飯又ff

上個po都唔知有冇一日

得我一個專一

你做咩唔買碟

咁都俾人負皮 明明係事實

而家每一個po都係：
40％捉芯
40％老公黨
10％屌yg
5％貼圖
5％討論blackpink

Yg話買多左廢事浪費 遲下會送過黎比我

芯 買隔離團買到冇錢

發覺rose 塊面好似越來越瘦
近排真係靚得好過份

百幾蚊都買唔起sor

禾買左兩隻
禾是專一blink

隔離團冇野買

me2
我失業廢青

55

佢塊面肥先正

你又咁清楚嘅

岩 有D肉肥嘟嘟好qq

金髮+小蠻腰+蜜糖聲帶+大長腿

老婆你知唔知你咁會殺死人架

同你一樣咁芯

係我老婆 你過返隔離

呢塊面好撚正

我專一BP

呢個正啲

躝啦你幾個ONCE

呢排真心屈

支持

每日一J老婆仔的海報
一抽即中 天注定嘅緣份

你專一 咁我都專一啦

朴清本命團係gidle

引哂啲芯西出來

咁耐以來淨係睇過bp 唔似你成日周圍飛睇其他團

又捉芯

咪屈我唔係Oxxx

OK咁你講下你仲有睇咩團

gfd

講下無睇邊團易數d

唔好強人所難 你咁問佢咩都講唔出

真

Buddy

我唔係朴清喎

朴清又爆炸

I love you 3000

my wife

Lisa

雙重人格

黑轉粉

想嘔

唔好FF我老婆

比起黑我更憎唯毒

唯毒無問題
你唔好黑隊員is ok

呢度都有毒唯

唔係黑隊友點會叫做毒唯

爭完未 我既

Lisa躝開

淨鍾意一個都唔代表要憎隊員

聽朝睇end game
應該會明3000 點解

毒

唯粉唔同毒唯

Sor
原來係咁

jj

i love you 3000

pls tg me

ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ (朴清wifey)

Rose love me 3000

屌 呢種開巡嘅苦悶生活岩岩先開始
已經有啲頂唔順

你又唔係淨追BP咪扮

美國機票幾錢

你係咪真係有錢飛呀

幫老婆做打雜幫補下

唔係美國咁點做係咪玩野

因為買唔到澳門場飛 唯有而家喺youtube loop佢哋喺第度concert啲片

次次開完我都有睇
不過主要睇encore

我都係去唔到現場更加要睇多幾次彌補返個遺憾

港場?

港場有去呀

夠啦
其實場場都差唔多
不過係去左美國就狂野左

多咗幾首歌 啲衫又唔同咗咁

睇youtube 仲近又清

唔知點解佢地可以錄得咁誇張
擺明入場錄全場

仲要好穩定個下好嘢

圍爐

hello杏清

Z巴join唔join?

不能同意更多
blackpink house睇佢食野好過癮

澳場？ 不了

Rose節目上食得最多
上集diary 牙秀同jen行便利店
睇左勁多零食 但秀最後好似只係買左枝能量棒

食曬

示愛

Z巴連專輯都1set
點會澳場

唔係一隻咩

仲有屌Z巴買一隻碟
笑死

買左一set呀

圖呢

未送到
不過我覺得會中秀B小卡

無買點會中

Love you 3000

Lisa love you 3000

睇場戲仲早過返工

jenjen love me 3000

YG又間接買？

佢準備比人炸cm啦

已經炸咗四個鐘

I love Jisoo 3000
Unlike any of you guys only around 600-900

人在韓國，明洞or弘大有無咩賣kpop野ge鋪頭
另外有無人去過yg間shop，係咪無咩買

YG啲周邊係垃圾
少得可憐

我buy你 600-900呢句

Bp得一個架嘅最低層，買咗個錘，不過我去梨大嗰間

都冇人買一個架都嫌多

咁我去翻明洞地下街算

地下街啲鋪好流

好似西九啲鋪仔賣啲野咁

淘寶正品

等澳場

諗住買碟姐

買碟普通CD舖應該有啦

點解我碟仲未到

垃圾S店仲未有消息

Ching訂佢個YG版

係 我第一次訂碟

你打去問下佢有電話

返緊工

YG出貨係咁慢

師兄見唔見有手鎚keyring

我個吧

單碟巴打係韓國訂個隻都送到香港拆埋
S 店都未有

單碟巴係咪Z字頭個位會員

應該係

單碟巴

Zayn巴

岩岩去左young plaza間yg，乜7都無得賣

咁on9
真流放美國

終於搵到，20萬won
間鋪個大陸佬中英日韓文都識

正垃圾屌佢全家

2萬定20萬
20萬夠睇場CON

yg select都係萬63

可能爆咗10sets?

2萬，打多左個0

點解唔買埋black version

黑色接受唔到

心邪？

呢個女仔好靚

問某巴

有無人諗住買果件衫

好多件喎

邊個負評

有無圖睇下？想追埋衫

唔知佢講邊件

都叫左你唔好成日得罪人

下邊有

....

THIS?

好似唔見左份粉鮑衫

係咪得罪左你

我見你回咁咪回返你

咪灌水啦

SOR LO

真知我心

岩岩見到有，不過無問價

5萬

jennie solo 套衫

btw發覺yg 對佢地都算係咁
好似無乜見佢地高跟鞋跳舞

次次都著dr martens

我覺得dr martens唔好着又硬又重仲要跳舞

係地下街搵到keyring 2萬一個
另外手燈23000一個

仆你個街係地下街見到15200won
嬲到仆街

當交學費

係咪black時期

講緊黑粉包魚衫

但地下街係唔計銷量（聽講

咁個來源係邊

好過拗柴

個網冇左

求指教 有無出過人像官方tee?

有

邊到有得賣

yg select

今日又開show

我都有幾件

圖?

Yg 好多周邊sold out

我果啲都係 捱貴買既

連開2場
美國就好啦

聽日先有碟

Jen做咩咁望住我

發現好多老公黨都係芯

初瓏老公jj

得返我一個真Blink好寂寞

Ching最愛Rosé?

我梗係最愛我老婆

重唔屌柒佢

佢地blink黎架 成日睇住bp啲片

個條仆街仔係邊度

向好個方面諗 起碼佢認同Rosé靚呀

大軍準備隨我英勇衝鋒

彩英不嬲都咁靚

話說佢地其實講緊咩

好似有條毒唯話Bts無咗jin都唔會有咩影響
之後團飯攜手一同夾擊

其實我唔係好記得佢地團有咩人...SOR
淨係記得1,2個

Jisoo好QQ

利申：淨係識V囝

Ching係芯認得定點 我一見到呢啲樣既IDOL臉盲得好嚴重

佢住我隔離所以成日撞到認得

成日無update

Dua lipa 去左bp con

係上台喎

JISOO 竟然企中間

有冇一齊唱

有呀！！！！！！！

Jisoo 原來大過dua lipa

終於同台

好似話dua lipa 叫jisoo 做jisoo unnie

好cute

Jisoo 大半年

YG又課金
酸粉夠鐘出動

Justin Bieber follow Lisa IG
係咪俾人洗版cm Lalisa Manoban

YG全球首富 乜都買唒

JB係lisa毒唯

唯唔一定係毒嘅

Jennie

又有智障blink

話說隻粉色都到了 效率

期待睇kiss and make up fancam

+1
想睇dua 出場個下+唱完講野

屌偽blink又on99
不過JB應該每日都收唔少智障DM
可能根本冇留意啲傻hi 偽blink

Z巴又想俾人曲買一隻？

都冇錯既 佢係比我地笑完先買夠1SET

到底有咁做有咩意思

招黑

招黑+搏出位

無圖佢話買左20萬隻都得啦

話時話我堆碟都仲係仁川
明明一早訂左

芯係咁

芯嘅後果

芯朴清最唔抵幫

有白邊真心on9

明明4張都同size
都要加邊

仲有買左其他野 可以因為咁遲左姐
我專一pink

買左fancy you

pink?
隔離團名？

買其他團

彩英小卡

我咪又係準時

天賜嘅緣份

一抽中海報 另一抽中小卡
正牌老公福利

三芯兩意

買左隻persona

V囝

講起買得一隻就知係邊位巴打

夢想成真

專一嘅通常都唔會中小卡

我講緊dualipa
Btw唔怪得我未中過彩英

老婆怕醜淨係show 心口

Dua 碌脾勁粗
好大對比

個站啤牌對joker

...

我老細好

唔錯

我老闆好型

瘋狂集郵

kiss and make up

原來吹1，2句水都冇

拿拿林袋錢收工啦

真
你估同你好熟

Collab

easy

塗黑左既咩野黎

遮住個兩張係邊隊

係咪I團

有無人想換Jisoo
求換Jennie

我碟都未撚到呀

仆街 心思思想收齊佢

你指油黑左個團?

原來呢個公主黎

唔通BP咩

你又知咩黎

見親芯就忍唔住負佢皮

我set 碟

到6月9號未呀屌

你真係想快d到6月9?

手快打錯6月8
仲有成個月

有冇買錯飛

應該無, 禁左2,3粒鐘先買到架

$

卡定poster ？

我有jenjen

卡啊

有無興趣換啊

有冇black ver

我有jen黑天鵝嗰張

我係左下角果張black version jisoo

單碟巴你好

有冇另一set卡full set圖

Call me 雙碟巴 is ok

我有第4行第2張black version jennie

我有pink ver jennie卡呀
可以換

我有第三行第二張Jen

Jen 日日訓我枕邊
洗咩要佢D卡

你壞左

岩岩被人hack咗

🌹🥀🌷

靚到痴撚線

另一位巴打有羅拉jen正啊

巴打換唔換啊？

美國狗仔隊係咁追住bp

點解要學枝薯

D tag....

Tg

日日吃喝玩樂好羨慕

我會照顧好

你指孫？

你都得架

jenjen又整親

比支mic 搥到
小事啫

做bp老公

做緊 利申廢青

我呵返
沒事了

live jisoo

較最大聲聽到牙秀食野聲

啊.....!!

又係得jisoo

成班不務正業

廢老日日係屋企hea

等翻譯

今晚應該有

上次第二日先有

牙秀知我掛住佢 特別為我開live

CH+仲食緊

我個live壞左呀屌...

你個人壞左

Jisoo 再開Ch+ live?

好多comment
"Love you 3000
Miss you 3000"

如果新join ch+ 有冇得睇以前個D live?

唔知佢地睇咗avengers未

狗衝出mk先

幾年前嘅都有?

拎碟
我估

拎fancy

有牙

課返一個月睇哂佢先

我我專一blink 屈都屈第二個

S店?

留名睇比人拆左

希望你個隻6月底先到

屌個qq 群都入唔撚到
中撚左伏

有冇中伏月尾咪知

OT 巴係唔係度

Jenjen rose keyring

勁hea

Postcard keyring都唔同 希望入面唔好重覆

可換lisa

衝返屋企拆先

5月尾不了

Jennie個Butt

Jenjen 搞乜 佢地咁驚訝咁望住jenjen

仆街無KEYRING既

清清係邊買

你*

GM個YG囉我吊9佢

信和不嬲無

仲要全部都係JENJEN

唔好老屈 S店有

G麻劇啊 我吊

JENJEN POSTER有無人換

好嬲我要去

shunwoo爆返幾隻

jenjen有咩唔好

姐係咩事

去GM爆多幾隻

YG逼9我

佢改左隻舞

JENJEN暗戀我 次次都係佢

彩英對你毫無感覺

都有1張抽到彩英 證明佢都對我有感覺

吊今次堅嬲 佢食哂我啲KEYRING

我齊啦

你個個團都齊架啦

開碟

好似係YG 買先有

開live

唔係啊有POSTCARD無KEYRING啊 癡線

Yg 先有Keyring 好似

粉鮑rose poster lisa小卡
黑鮑全Jen
好滿意

很想要吧

我set 碟....

差一張

20號先發貨

信和好過

你哋就爽啦咁快有，早知唔係ig買

唔爽

ig

Ig同s字頭果間一樣揾筮

笨

衰貪心

信和G持

過兩日再去爆

Rich

呢到既ching非富則貴

梗係買現貨仲等人都傻

一星期唔洗就到貨

Jen cute

今次買冇入榜都OK既 YG FS都唔搞姐係唔care啦

回購

唔知你講咩我入左YG公司無幾耐咋 各位前輩要多多關照

yg賣菊花

仲差ktown4u 2set未送黎

豬媽1set 小卡中晒jisoo poster中jenjen 同jisoo

開心

keyring真係可有可無 好低汁

但隻碟內容豐富
poster 重要係最正嘅四人圖

好嬲

痴左張係房門

住天橋底無房門

清咁橙

YG未出糧

月尾岩岩先出完糧

我YG PT都係月尾出糧

點解你地有糧出

話說我豬媽有一隻明明無加錢買海報
但佢都係送左比我 巧感動
向大家推薦A店

買咩海報

等下啦YG啲錢用唒去買嘢

YG大把錢架

我出左糧喇
月尾會飛去韓國見家長

Kill this love
仲問？

有咩海報送本來就跟海報喎 單碟巴係咪記錯其他團

我唔收錢的 我愛YG

全團嗰個唔使加錢嘅咩

雙面POSTER 唔洗錢跟碟架喎單碟巴

潛水先

睇來單碟巴買左好多團 搞到有啲錯亂添

粉鮑rose

me抽到黑鮑rose
咁姐係黑定粉

粉

玩完未

有負皮黨

第陣11pm出道1000日

1000日回歸得個四次

出道1000日surprise live

VLIVE 有字了

#1000DaysWithBLACKPINK
#1000DaysWithBLACKPINK
#1000DaysWithBLACKPINK
#1000DaysWithBLACKPINK
#1000DaysWithBLACKPINK
#1000DaysWithBLACKPINK

d 樣

jisoo 又話病
完全唔戒口

病完好耐喎...
啱啱先facetime完幾精神

你重睇vlive啦
仲話facetime 完
好明顯face錯人啦

潛水去

jennie 個abs 仲係到

又薯條
又可樂定凍茶？
仲要食辛辣面開聲
YG係咪無唱歌老師？

唔知會染咩色

光頭

屌

拖佢出去

Scarlett sooyaa witch❤️

我婆

i am vision

死咗點覆

屌笑撚死

#1000DayswithBLACKPINK

Boombayah

Oppa

做咗Blink 1000日
做YG粉真辛苦

好想轉飯家姐 真係好正

Bye 唔送

係你YG 粉啫
我BP 粉

飯左好耐

blink未夠1000日架

愛屋及烏係老公嘅責任

所以唔關你事

又想離間我同我秀感情

清入錯POST 你老婆係格離

秀智就有你份

史前BP

JenJen咋晚終於有時間陪我一齊湊女
好有母愛啊

點解個小朋友跟住去旅行 ？

訓醒未

1000 days 都無po

yg都唔重視
無po都好正常

講佢地四個
明明jisoo 開live 都有講
不過可能有時差

18線團係咁上下
YG忙緊推某win師兄團

嗰女生得唔似你嘅

愛夫帽事ma
Me, Jisoo husband is always here for you

你又知唔似我

Lisa really told Jennie to move closer.

Gay

高到

jennie 屎忽被打

呢幅不得了

成日打PAT

好正

幾似curry

師兄驗眼

xhanster

hamster*

十指緊扣

睇過啦
有幾段blackpink 換面片

係咪我錯覺點解睇落佢地好似對戀人咁嘅

好流

個個㩒入去鑑賞緊
唔覆嘅

咩來

Dua lipa 係比較男人樣啲嘅

有無打pat 合集

企係我老婆旁邊 咩女人都會似男人

Jisoo條俐仔

Josephine

update？

No 唔洗陪我呀

差一張POSTER就換齊

買左幾隻

Updates

齊彩英咋 你諗太多

你差邊張
睇下幫唔幫到你

黑版果張

真係無

Diaries

Lisa玩對講機好cute

之前有清話年尾先出美國Diary

1000days 無影

We love you

而家追得咁貼
好快冇野播
今次得6分幾

btw coachella j smith d 歌...

Auto tune

好撚難聽

仲係呢隻色

好想儲齊LISA小卡，有無放

1000放要唔要

X寶自選都係3xx

你差咩

Lisa親手比我呢下都值啦

淨係kill this love album差black ver

清神志不清

唔好老屈 我好正常

以前班連登仔好多都反bp
乜依家咁多post都讚

黑到盡頭便是粉

They are the women of BLACKPINK

如果真係去met gala 不得了
Fashion 界大show

差啲就同你撞留言
覺得難啲另一個level，繼續加油

因為收咗錢

因為佢哋係我老婆

你壞咗

jenjen solo my出個陣係咪有vlive到

求Kill This Love Pink ver.Lisa Poster
本身係Jennie PINK VER.

好似有

岩岩行過信和 140 快啲去啦

想睇 搵唔到

買咁多做乜

我仲記得佢好似話第一次自己一個人直播好緊張

應該刪左 好似佢d ig post咁

一套齊唔到lisa

是旦
隨心

又del on9 yg

同埋我見好似好多人想要lisa

已經等到冇左感覺

你要呢個

係呀thx

4D有冇 都係搵唔到

收個藏先

咩4d square up

唔知係咪你講呢個

上次教左你下載

見到VLIVE係得as if its your last之後就到KTL 正垃圾

未有pc 係手

點解3個鐘前story依家先有通知

你個名

加入做bp打手 大把免費飛袋

認真就等6月頭黃牛仆直
我地哩到各自泥菩薩過江啲芯要等7月concert有放棄bp
放心BP冇人睇一定有飛買

真
呢度冇人會去睇

等六月100$張

10蚊美金呀 100蚊

食牛啦 呢度應該無人放

珉周先最正

想問下香港邊度可以買bp週邊？

躝啦芯

我,屋企有好多 全部有我老婆仔s既簽名

淘佬官方yg shop
or ig shop

無就算有都好貴 上網買好啲

佢隔離團啲老婆s簽名你都有啦

我唔係屋企下次先

咪老屈我專一blink

班芯西好猖狂

係仲要屈9我呢個bp po唯一清泉

重平過睇戲

我追嘅女團只有BlackPink
男團只有BigBang

ig好多假貨 小心選購

咁我淨追BP係咩先

追同睇兩回事

去人地海春叫

係正常

你個名後面果個得14歲

朴清咁濫

連名都改埋 已經水洗都唔清

下？
佢擺明芯
洗乜

朴清改啲標題越黎越Hea

因為我岩岩入來果陣 曾經好天真咁以為佢係真BLINK
點知原來係格離個彩瑛

有無人想改做 朴彩瑛

以前朴清改左名有人咁做過

佢個朴好似係JYP個朴 格離個彩瑛
朴清係間諜

改姓楊

華B又出黎爆炸？

？

你個底同朴清有得

請接受全新的我
現在的的是真心

改名先講野

一次不忠

ig shop揾下
#blackpink 澳門場 之類

香港bp首站大把代放

呢個名又有咩問題

準備開PO

有排啦

有我好快 YG首席打手

我係我4個老婆既打手

枝薯

你地班痴線佬一陣就推得爆啦

喺度好似見到好多用彩英做名嘅巴打大家係咪會為Rosé爭崩頭

唔會 因為佢得我一個 以前係依家都係

入錯PO

應該係 見佢個名得彩瑛同元英 Rosé都唔關事

不如你改好啲標題仲好

朴清芯西係人都知

朴清係度偷睇 偷偷地負我地皮

Jisoo哥哥小Jeng

好似彩虹爆炸頭個隻狗

Dalgom得意D

汪汪！